【激烈召集】聚集「光復香港」，留低「時代革命」！

（圖片來源：BBC）
話說喺呢場運動入面，每次上街都會見到有手足用噴漆寫字畫公仔
而且有好多都好靚

（圖片來源：關鍵評論網）

但問題係呢啲塗鴉往往都好快就會被清理

有件及此
我同朋友希望可以整條片／album，影低曬啲塗鴉
作爲對呢場運動一個特別嘅記錄

所以
希望各位巴絲手足可以幫幫手
分享下你哋影到嘅塗鴉！
相／片都得！
（方便嘅可以寫埋個塗鴉嘅地點）

光復香港，時代革命

每次發夢都冇影相

葵涌

tui

好靚！！！多謝手足

推

光復香港 時代革命

好撚靚

支持

畫得唔靚果啲要唔要 間唔中出街都見到

嘩，靚到癲

乜都要！
全部都係手足嘅心血

已經被我攞左黎做wallpaper
歡迎攞去用

Twitter / fb / ig 要人！！！

【鬧完喇】我要大家瞓之前，成個social media都係美領新聞！

抹一留十

推爆佢

遲下見到就影低

仲有貨 呢張深水埗連儂牆影嘅

又有靚字，感激！

推呀！！！

紅磡閪鐵往黃埔天橋